其實限時放一條線係高招，點解呢

中/理/浸大的重要，係因為佢地能有效脅迫政府主要幹道，又有攻入大學呢個visual impact易守，所以唔會放棄

放一條行車線，向市民釋出善意是一個向政府施壓，是高招，目的
1. 示威者是理性，可溝通，會軟，不是政府強硬到底
2. 示威者是可控的，能收能放才是力量，不是暴 (相對警察)
3. 放一條路，其實對交通幫助不大，但係訊息是把個波踢向政府。如果
A.政府承諾區選ok, 咁示威者係deal maker. 有credit.
B. 政府唔承諾，政府樣衰
C. 政府唔回應，keep住攻，政府問題
D. 警察keep住block路，制造民怨，是警察問題。

所以，大部份option係show示威者係解結者，政府係仆街。

如果政府回應區選呢，就係係好開始。

因為今次區選跟本上全世界都當係公投，其他政府甚至中央的政策都係睇佢。因為民意先是power.

不過呢呢D party 唔係care 候選人有冇議席，候選人keep住鬧中大前線屈佢地食人血饅頭係冇問題。

希望大家理解，平台化的運作是共識，每人其實都係平等行動參加者，中大學生會唔endorse是啱，因為有咩意外，要加強政府施壓，佢係可以帶新風向。

Anyway﹐其實我真係唔知示威者有心定冇意出呢招。不過 唔去得現場，想幫人，就幫手解話，而不是割蓆。

當然政府出大絕係可以借開一線時
,立刻清橋的

要spin可以試以下方向

我保護學生但係唔支持佢地佔路，反問，
警察要清雜物是否一定要攻佔校園呢？
政府有冇盡力清雜物，定借意攻學校呢？
我保護一班人，係咪佢可以有唔完美既行為，我地就唔保護呢？我自己會照保護，不過唔會加入佢唔完美行動中
政府是受大家監管的，所以我自已對政府條line. 高過示威者n倍。

願榮光歸香港

突然全部警察落車

而家變咗係啲癲狗玩野封返吐露港
民怨又直指班狗